# «Поиск ключей»

## Правила

  На ночь студент Василий пересмотрел старинное tv-шоу Fort Boyard и не может заснуть, пока не реализует одну из
  увиденных им задач в коде:
  - несколько команд запирают в одной клетке
  - на полу этой клетки разбросаны ключи от замков на дверях
  - у каждой команды своя собственная дверь с одним замком
  - после проверки команда оставляет ключ у себя вне зависимости от результата
  - после того как один из ключей отпирает дверь, все команды заканчивают попытки и выбираются,
    непроверенные ключи остаются лежать на полу клетки
  - проверка каждого ключа занимает ненулевое время, и общее решение ограниченно по времени,
    и если ни одна из команд не успевает найти ключ, проигрывают все
  
  Помогите нашему студенту Василию реализовать такой алгоритм.
  
  Вам необходимо имплементировать `trait Cage[F[_], Team, Key]` и фабрику `Cage.apply` в файле
  [Cage.scala](src/main/scala/ru/dins/scala_school/lost_keys/Cage.scala)

  В процессе выполнения вы можете дописывать любое количество ваших методов так или иначе помогающих решить задачу.

  Для вашего удобства, были предподготовлены тесты для `trait Cage[F[_], Team, Key]`, которые проверяют некоторые 
  заранее известные условия, их можно выполнить командой `test` из sbt shell вашей IntelliJ IDEA.

  После реализации вы можете запустить [Main.scala](src/main/scala/ru/dins/scala_school/lost_keys/Main.scala)
  замыкающий в себе условия и игровой процесс 


## Дополнительные материалы
  - [cats-effect concurrency](https://typelevel.org/cats-effect/concurrency/).